魔術大師劉謙上大陸春晚表演魔術被踢爆全場觀眾做假！

先睇下段魔術 ︰

再睇下台灣既媒體點樣踢爆劉謙

依d電視魔術可唔可以從魔術中移除

魔術都係玩個手法
踢爆左梗係唔好睇

而家唔係玩手法
係玩全場觀眾做假喎

甘多人一齊做假，你當易嫁。

其實個野入面本身有， 之後觀眾造假講豆汁已經ok, 點解又要換。。。

因為佢要連續變幾種唔同飲品
咁咪一個做假觀眾-->換一次壼-->一個做假觀眾--->...無限loop咁囉

Who

台灣世界級魔術大師劉謙都唔識？

先唔講假唔假
完全唔覺個表演吸引
不段重覆一樣既效果

魔法大師我就識Harry Houdini
你講個條友真心唔識

無可否認係有d技窮
劉謙fan都咁話

魔法大師我就識harry porter
你講個條友真心唔識

假觀眾都係手法之一者
魔術就係騙術表演
周不時都有嘉賓上台表演扮驚奇架啦，咪又係假扮野
依家只係擴展到觀眾都係者
即係現場所有都係魔術一部分，只有睇電視既人係真觀眾

呢個魔術既問題係唔好睇，太假太易踢爆

Did you mean: harry potter？

佢仲話人格擔保，幾時找數唔再變魔術

點解要做呢種魔術
呢d 唔係街頭 剪接魔術咩 現埸玩實技好過啦 要全部觀眾扮傻
佢有冇尊嚴架

屌奶星唔通你以為佢真係有魔法咩

人地講到明harry porter, 你就九唔搭八衝出黎柒

魔術睇吓當娛樂，台灣班友唔抵得條友可以上春晚賺人仔啫，垃圾酸民

Btw
條女幾正，有冇ig

典解嘅

magic = mechanical aesthetics

我都覺
應該幾好屌
不過大陸妹邊有IG

儍九，有都唔到你啦
中央台呀，春晚呀，
1. 讓領導先上
2. 後台過硬

你港農有冇 Private Jet 接女呀
去大灣區接貨啦，記得找埋人工島條數

街頭都假啦，一錄影就全部假

甘你老母

印象中你地親愛既TVB劉謙系一個後生仔
點解依家變左阿叔

佢之前係個大陸演講節目講關於踢爆魔術嗰個sharing講得幾好，佢身為一個魔術師，由以前開始係講故事呢一環落就咗好多心機。

點解咁耐都未有李蘊J圖

劉謙難得解凍上番春晚，但又奶野

我就太少見識啦，去咗google搵咗下harry porter就得這幾個
唔係好知佢講緊邊個porter
等學野中

但今次個故事唔動聽之餘
仲要咁容易就比人知道全場觀眾都係佢D妹
以前嗰D就算你明知觀眾係妹你都吹佢唔脹

起碼好過街頭魔法王

係呀係呀係呀 係呀係呀
哦乜都係呀係咪呀
係呀係呀

D台仔真係好撚ON9 為左博收視 咁認真去踢爆一樣係人都知假既野係假

唔明

咁大衞高柏飛都係借角度啫

用另一個角度諗
劉謙完全唔俾面支那春晚，連度個好啲魔術都懶

好柒

春晚本身就表演咩都有朕娘味
我估大陸呢啲節目，cctv一定要求個魔術師講曬個秘密岀黎，再由佢地决定俾唔俾上

既然都係咁與其玩手法再俾人知道晒啲手法嘅秘密，不如玩做媒好過

現場有人偷拍穿崩位都係預左

咁都要踩台狗？

痴撚線
人地咁有心做表演
駛唔駛咁刻意搵破綻
知道左仲要扮哂威同人講
驚人唔知自己冇品

Agt啲魔術除左小部分高手例如shin lim
其他咪又係靠假觀眾...

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

好多人搵緊你呀，入去回應啦，咪撚潛水呀

你話特登拍個節目去證明d魔術係堅既 咁就勁啦

屌你拍個節目證明魔術係假既 做乜7

負皮果班弱撚智？

上大陸節目表演，邊有得自己選擇項目

而家就係手法都費事玩 直頭造假

台灣狗係無尊嚴架啦
香港傻系窮撚先中意奶台狗

有咩魔術係真
但連觀眾都假就真係垃圾左的

下年不如表演翻刀鋸美人好過啦，搵習大大做美人

我阿爸睇得好興奮喎

當眾換野但用鏡頭避開呢啲已經唔係魔術

果下呃到睇電視嘅人就係

其實有啲魔術係咁玩 鬼佬都咁玩過
不過呢啲手法成本貴 加唔可以live

其實我覺得本來唔使換壺
個觀眾講埋d咁冷門既飲品
原本個壺無，先要換

觀眾做假都得，咁下次後期剪接咪算囉

你唔係信個觀眾真係唔係妹呀

所以其實係功力問題 依個時候一係就兜返去叫佢叫d熱門既飲品 一係就換得再隱閉d

劉謙都回塘 早幾年仲要上埋太陽城集團個show做馬嬲

垃圾唔好攞出唻講ok?

透過掩眼法製造驚喜嘅魔術可以接受
但係透過鏡頭剪接或者影啲唔影啲咁就同魔術無關
咁再欺騙觀眾

如果透過鏡頭剪接都算魔術，咁全世界都可以做魔術師啦

佢個樣好似縱慾過度咁款

咪就係

係呀係呀係呀

咪係，淨係支那2隻字都知個樹只有老千係真啦！！！！

個鼻整過黎
都唔撚明佢男人老狗做乜整容
又唔係整完變咗靚仔

得啦 威啦直必腸傻閪

以前有個鬼佬節目戴住個面具踢爆d魔術點變
其中一個係變走成隻大笨象
我果時仲好好奇點變
結果原來係觀眾係請返黎
隻大笨象係成隻搬走

what do you expect? a wizard?

電視魔術真係戇撚鳩
佢咁樣我拎部哈利波特出黎
話成套都係魔術黎都得啦

聽講係佢本身個魔術唔過節目審查，臨時比導演換左個魔術 ，劉謙點柒都唔會將上年春晚做過既魔術做多次。

Fool到你就係魔術啦，如果唔係有人拍片，踢爆，睇嘅觀眾點會知係剪接

條片即刻冇左

有冇backup
同埋d觀眾好撚on9
第一個上去果位阿伯, 好似撞聾咁
之後台下搵個男人叫佢諗好想飲咩之後講出黎, 條友大叫: 想好了
大陸人d理解能力係唔係差到咁撚樣

大陸有邊個節目唔做假？
咩咩好聲音 全部都係假觀眾
信真／討論真假先係弱智

係囉 有無back up

觀眾做假魔術不嬲都有 都係開心下姐

證明連登幾有影響力

之前香港街頭魔法王嗰條友都係扮魔法
俾人屌到反艇

系你老母咩大陸仔

冇見識唔使衝出嚟柒，全世界魔術界頂級既獎項劉謙基本上都拎勻曬

Bada sick ball

Fism

要個ig洗唔洗講到咁巴閉

春晚
搵食啫
橫掂一定有人會揭秘不如交次貨
佢之前個堆世界級表演都唔使再證明自己啦

劉謙評委嚟

up 乜鳩

Blocked你就blocked啦 無人想知你blocked邊個，但我真想知樓主個harry porter大師係邊位
想學下野

劉謙點解愈黎愈柒
成個人由全盛期有魔力
到依家成個傻仔咁

2015年，被稱為"魔術界奧運"最高等級比賽- FISM （ 國際魔術聯盟 ）世界魔術大賽，邀請劉謙至義大利擔任評委。

做評委都得

做假唔係香港中文黎
只有 造馬 偽造 捏造

咁任何人都可以做魔術師

劉謙都係被迫嘅

乜呢個唔系你地 親愛既TVB / TVB劉謙 咩

講d咁既野
劉謙以後唔洗旨意再去大陸搵食

佢係好前瞻好勁，但真係無攞過fism嘛

食得鹹魚抵得渴，又要奶共，又唔滿意國情

d水流出黎透明，落左杯搖兩下開始變色，認真個魔術真係太低級太容易睇穿

明珠台戴面具踢爆魔術節目叫咩
記得有幾季

on9 唔通真係有魔法咩

咁你街頭魔法王都係做假啦
阿bob幫Louis 拎杯面

反而想知佢全盛時期有咩風靡全球既表演
本身都覺佢柒下柒下 睇完古天樂串洗米華條片更加覺

唔知仲有沒人記得邊個chris angel
佢其中有一個魔術話將大笨象變走 都係同現場既人夾定
其實都係鏡頭魔術黎

呢啲造謠手法十年前大陸啲人己經唔信
你班兒登仔仲衰過大陸人

笑鳩你直必同block鳩你有咩關係呀傻閪 仲係到問樓主個harry porter係邊個，衝出黎柒

踢爆片有無back up?

有, 你睇返上邊搵, 有人 post 返出嚟, 都係 youtube link 嚟

同香港人返工一撚樣啫

控制鏡頭角度都算
夾埋俾反應就變咗戲劇大師

你條友真係唔識架喎

印象中以前美國踢爆魔術果套節目都介紹過一啲靠移動攝影機／夾“觀眾“去完成既魔術

推到有ig/fb/v7/wb

十幾秒換壺個條？

魔術本身咪造假

其實即係劉謙落咗台, 陲低楂壼隻手就一邊同亞叔講想飲咩 ?

對話期間, 有個著黑衫既工作人員貓低幫佢換咗手楂住既壼,

因為角度既關係, 現場座後排既觀眾無可能睇到, 淨係前排幾個睇到.

我擋係, 唔知係咪仲有第二條

其實即係寶藥黨上咗台表演咁解啫.

又可以話魔術大師落咗地做保藥黨

睇唔到台灣果段啦

好好睇呢個節目

佢有無食過濕身港女?

chris angel

睇魔術洪金寶跳舞仲好

本身就係假, 想問下點樣造
可唔可能唔好再用造假呢個字???

春晚喎，国家級喎，兒家係TVB級喎。

做媒系最低髒嘅表演手法。

見到有班以為自己好獨特既人真係想笑

咩魔術係假架啦以為魔法啊?

魔術係假不過精彩處就係玩手法玩到你睇唔出邊度係假

而家春晚呢個所謂表演有咩意義呢? 純粹就鏡頭扮驚訝 係零技術含量

利申:非魔術撚 純粹覺得一個表演者做出咁既事係侮辱自己侮辱觀眾

link已死

如果一個魔術要夾埋觀眾先可以做得成，咁已經係失敗

睇魔術果陣會覺好神奇想知點整 但係知道點解之後真係完全冇癮 會覺得 車 原來咁咋 所以魔術真係要留翻d神秘感

造你老母假咩 , 用埋啲共產中文

屌
Btw係大陸表演即係對牛彈琴，啲人都唔識欣賞架啦，同埋春節節目都係娛樂睇電視既人，是鳩但咪得，反正賺鳩大陸啲錢，條友上到國際舞台就俾到堅料架啦

樓上個harry potter真心膠做乜鳩

識貨

套野係當年我去日本學師學翻黎，好有紀念價值

身為魔術師踢爆返魔術好人極有限啦

唔係幫劉謙 但魔術有道具 有幫手好正常
係爭在拆穿左仲會唔會有癮姐

其實大衛高柏飛 穿越萬里長牆, 變走美國自由神像

有冇人解釋到點變??